消陪員的不滿

吳志森已經無再聽 , 日撚日放負 , 跟人口水尾直讀新聞

我咩都聽

燒山
吳志森/志豪
毓民和台長

BTW, 咁你睇唔睇頭條新聞?

佢同志豪啲稿佢哋自己諗㗎喎 啲諷刺短劇都係佢哋自諗㗎喎

我都係，give me five!無聽好耐！

你咁做又輸民意啦吊。